話時話, 方姨仲係咪處?

雖然年紀大
但未結婚又冇聽過佢拍拖

大姐姐